(致今日重慶大廈前既南亞手足們）懇請大家停止嘉年華式抗爭

首先我要係度同今日重慶大廈門口既一班南亞手足同本地手足講聲唔好意思先，我係今日下午突然要求你地停止唱歌同打鼓個位絲打，我用「要求」依兩隻字其實都算係自我修飾咗，正確黎講係「屌大家即時停止嘉年華」。個下情緒激動可能嚇親大家，我都想係依度講聲唔好意思，同解釋返到底點解會咁激動地屌。

好開心今日可以完美we connect，我亦明白好多手足都可能會因此而覺得好興奮，而進入咗慶祝mode，其實好多南亞手足更加可能係第一次加入反修例運動，不知者不罪。但其實在場亦有好多係本地手足，依下先令我最痛心。但不完美，可接受，要改善。

今日我好似身處係平行時空咁，狗屋前面打緊仗，大家瘋狂大叫需要物資、組成人鏈、傳送物資，但後面突然傳來陣陣鼓樂聲、今天我同俾啲掌聲香港人。當前面急需物資既時候，我地既聲音完美咁俾依啲歌樂聲遮蓋曬。

當我行近啲就發現，大家飲啤酒既飲啤酒、唱歌既唱歌、拍手既拍手，仲有鼓手即場表演，仲要成個重慶大廈出面既路面擠滿人，水洩不通，我以為自己去左wine and dine festival。

個下我真係好嬲，我嬲到好想喊，點解前面手足打生打死、冒住俾人捉俾人打既風險，而同時有千幾個手足被捕、大把人受傷、甚至被自殺既前提下，仲可以開心歡樂咁唱歌飲酒俾啲掌聲自己？

我唔係唔俾大家放鬆休息，但絕對唔會係戰場上放鬆同休息，因為會累已累人。

當有事發生既時候，因為你地個個位塞滿人，手足會跑唔切而有機會被打被捕，甚或乎人踩人。唔好話我知「有事會識反應」，你地既歌聲同鼓聲係大聲到遮蓋曬所有身邊人既呼叫聲，前面叫跑既時候你地附近既人都唔會聽到，要知道，關鍵時刻一秒之差就係生死一線。而香港人最叻既就係跑，會不問三七二十一亂咁跑，可以想像到個情況可以有幾混亂。

我個下既心真係好痛，個種「恨鐵不成鋼」既感受。但我返到屋企再諗，可能好多在場南亞手足係依4個月黎都未必真係有經歷過或者參與過運動，亦都可能覺得咁樣係為大家打氣既方法，但我懇請大家，停止嘉年華式左膠活動。你地有咪有喇叭，請用黎幫忙傳達訊息，而唔好再用黎唱今天我。

可能未必好多南亞手足都有連登acc，請幫幫我，向你地身邊既所有手足（不論係本地定南亞）分享，懇請大家停止左膠活動，而如果有手足見到依啲情況，唔好好似我咁咁沖動屌人（我真係喊住黎屌），好好解釋俾大家知，勸大家停止依類型既活動。

#五大訴求缺一不可
#不完美可接受要改善

推

自推

好認真打 請大家認真睇下

個下嬲到除左大叫大家唔好再唱歌之外，已經冇辦法解釋任何野

到左今日都仲要講既人，都知無得撚救

好多香港人心態仲未到抗爭個level
係窩打老道明知前後都開始有狗
仲見到有手足坐係路膊到禁電話

真心唔明做咩咁興奮啲人
本身條路已經多人，仲要成班行埋去影相乜盛，阻撚住人哋行

其實係.. 一開頭行到見到係好有愛

但行走左 見到前面又缺索帶 又缺眼罩 又缺火機
嗌到爛聲但都比啲唱歌喇叭聲cover曬..

同一個環境 兩個氣氛..

明白你既心痛，我都好討厭嘉年華式抗爭，聽到海闊天空都怕怕，但今日除左係重慶大廈外，絕大部分時間都係keep住遊行，短暫既歡樂氣氛個人覺得問題不大

南亞軍團先 day one加入
肯定唔夠一堆4個月嘅玩家嚟
可以改善 加油

補充多回，今日最早個批出發（約2:00），之後演變成點唔太清楚

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

可能大家個刻都覺得we connect好開心
但其實真係好危險
3個字後已經水炮車到

我就係叫到癲
然後發現原來後面根本聽唔到前面叫

所以今日激動屌完，都想解釋返

有冇人幫手修飾下同南亞手足解釋？

有d人真係唔知，前後都係人又冇望遠鏡睇
唯有對住tg睇咩料

希望可以同南亞朋友解釋下